strix gtx1070

其實ROG STRIX-GTX1070-8G-GAMING同ROG STRIX-GTX1070-O8G-GAMING（OC)差幾多？同埋係咪可以自己oc到O8g版本？

巴打我建議你上官網睇下 有齊spec
OC edition有個位比你撳去OC mode
普通版應該冇
利申：用緊OC Edition

差別係clockspeed
自己超唔超到，未必得，因為非OC版多數係超唔到OC版嘅clockspeed先會stock frequency賣，就算超到都未必穩定

好的，琴日買錯左普通版 實際差幾多%?個心好「囉囉攣」

邊有咁多 咪10%多d

10%都好d

除非係1080最普通果隻vso8g咁就有差20-30
但貴成千幾蚊

巴打幾錢啊

買左冇oc版3450 黃金好似3450已經買到oc版